腳板底無啦啦又脹又痕

有冇人都試過係咁

早兩年都係咁
而家坐緊輪椅

我都係

哼，用愛膚堅啦！

大機會痛風前期

認真POST,依家新年又冇醫生睇,好痛苦

敏感?

認真。真係好大機會痛風起之前
有冇食過d咩

冇,都係普通野,其實上個星期已經有幾日係咁,不過脹完又消左
但係我廿幾歲應該唔大機會痛風?

諗緊會唔會係香港腳,但係我今早買左藥膏用
到依家都仲痕

如果真係頂唔順係咪要睇急症

腳板底應該唔係痛風，痛風係腳趾骨
有無水泡，甩皮？
有就似香港腳

冇水泡冇甩皮
淨係紅腫痕

腳板底乜位？

著船襪包到既位

應該食錯野敏感 上年試過

應該係香港腳
我依家可能有啲傳染左去屁股個位

屌

過敏